{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61220&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주통일동산펜션"
    },
    "text": "坡州統一東山の近くに位置する一軒家ペンションは交通が便利で眺めが良いです。 客室はリラックスした雰囲気を持っており、最高の休息を楽しむことができます。 周辺にはヘイリ芸術村、坡州プレミアムアウトレット、プロバンス村などの観光地があり、様々な活動を楽しむことができます。 入室可能時間は4時からで、退室は11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室です。 駐車場やペンションの送迎も可能です。 バーベキュー施設もあり、利用時間は午後10時までです。 人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、火災危険物質も使用できません。 ペンションの価格は状況によって変動する場合があり、一部の客室ではオンシーズン中に料金が調整される場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは坡州統一東山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はリラックスした雰囲気を持っており、最高の休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヘイリ芸術村、坡州プレミアムアウトレット、プロバンス村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室可能時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室可能時間は4時からで、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場やペンションの送迎はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場やペンションの送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの価格は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの価格は状況によって変動する場合があります。一部の客室ではオンシーズン中に料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 445
    }
}